有冇人係深水埗執到手足卡套內有身份證和八達通

想請問一下有冇人係10月4號係深水埗（黃金附近）執到一個透明卡套？入面有身份證和學生八達通

姓咩？

執到個崔小姐

譚

冇執到，你快D去報失！
如果有人問點樣唔見或幾時唔見！
話唔知，唔記得！千祈唔好是旦比個日期或地方！

記住任何人問都要答：我唔記得或唔知！